［核爆都唔割］消防話火魔法都喺小兒科！！！！！

多謝消防勇敢發聲！

小朋友睇到馬尿都流埋

毋忘七二·毋亡八三一
五大訴求，缺一不可
我哋仲有一日煲底見 唔好放棄

總有一日啊！！！

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

1/10

2/10

3/10

Tui

消防好野！

推

消防最型

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

4/10